# Транспорт. Определить иерархию подвижного состава железнодорожного транспорта.
# Создать пассажирский поезд. Подсчитать общую численность пассажиров и багажа.
# Провести сортировку вагонов поезда на основе одного из параметров.
# Найти вагоны в поезде, соответствующие заданному диапазону параметров.